如果搭巴士唔比錢 咁司機係咪會停車唔開

假如全港一齊唔比錢 咁咪全港都唔開車